<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Resultados on NBA Fantasy</title>
    <link>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/resultados/</link>
    <description>Recent content in Resultados on NBA Fantasy</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Oct 2023 16:16:36 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/resultados/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>4º Partido de las Finales NBA 2022-2023</title>
      <link>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/resultados/denvermiami4/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 16:16:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/resultados/denvermiami4/</guid>
      <description>Victoria para Denver que pone la serie 3-1 a favor Los Denver Nuggets derrotaron este viernes 108-95 al Miami Heat en el Kaseya Center y lo pusieron sobre las cuerdas con una serie de 3-1 y podrían conseguir el título de la NBA el próximo lunes en casa.
Aaron Gordon guío la tercera victoria de los Nuggets con 27 puntos, seis asistencias y seis rebotes; la estrella Nikola Jokic colaboró con 23 puntos y Bruce Brown ayudó con 21 más para encaminar a Denver a la conquista de su primer título.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5º Partido de las Finales NBA 2022-2023</title>
      <link>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/resultados/denvermiami5/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 16:16:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/resultados/denvermiami5/</guid>
      <description>Denver consigue el primer anillo de su historia en un 5º partido ajustado ¡Se acabó la espera! Los Denver Nuggets lograron su primer título en la NBA, luego de que tuvieron que venir de atrás para derrotar a Miami Heat 94-89 en el Juego 5 de las Finales en el Ball Arena.
Ante su afición, los Denver Nuggets vivieron un dramático Juego 5 en las Finales de la NBA, ya que tuvieron que venir de atrás para remontar el marcador y sacar una apretada victoria ante un Miami Heat que se murió en la orilla y con un mal pase de Jimmy Butler en los últimos segundos de partido.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
