<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Noticias on NBA Fantasy</title>
    <link>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/noticias/</link>
    <description>Recent content in Noticias on NBA Fantasy</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Oct 2023 18:58:59 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Grandes de la NBA amenazan con jugar con Estados Unidos los juegos olímpicos</title>
      <link>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/noticias/estadosunidos/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 18:58:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/noticias/estadosunidos/</guid>
      <description>Un nuevo fracaso de Estados Unidos en competiciones FIBA puede haber servido como llamamiento para las grandes súper estrellas de cara a los Juegos Olímpicos de París 2024.
Según las últimas informaciones, LeBron James quiere acudir a los que serían sus últimos JJOO y, para ello, se está encargando de reclutar a los principales nombres de la NBA.
De hecho, LeBron se habría puesto ya en contacto con Kevin Durant, Anthony Davis, Jayson Tatum y Draymond Green, todos ellos con experiencia en la selección de Estados Unidos, para que jueguen a su lado en París 2024.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El traspaso de Lillard a Milwaukee Bucks se hace oficial</title>
      <link>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/noticias/lillard/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 18:54:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://javiidoce.github.io/NbaFantasy/noticias/lillard/</guid>
      <description>La NBA quedó expectante en el momento que Damian Lillard se sentó con los dirigentes de los Portland Trail Blazers para comunicarles la noticia que no querían escuchar: pidió un traspaso con Miami Heat como destino ideal. Más allá de los constantes ida y vuelta con el equipo liderado por Jimmy Butler, las ofertas nunca fueron suficientes y la posibilidad de mudarse al estado de Florida se enfrió lentamente. Cuando asomaba la posibilidad de que el base se quede un año más en la escuadra que lo drafteó en 2012, un inesperado acuerdo sorprendió a todos los fanáticos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
